621係警察總部搞黑警打人放映會

同場加映片段：
黑警冇number
鄺神ko李家超
李家超九唔搭八

其他人舉牌，banner，最好派埋報紙傳單比路過既人(求文宣組支援

內容係傷者照片，中信大廈事件，四大訴求，黑警濫權，李家超射波等等問題

我哋主軸訴求：嚴懲黑警同釋放示威者!!!

6月9日新聞 速龍小隊制服根本有Number

有得諗 不過嚟得嘅都知道發生咩事

［起底組］終於有人搵到點拎速龍number!!!

路過既未必，到時人力夠就分d人係附近d區派下

比新聞影黎報下都好

求文宣組支援做份黑警特集
好似報紙咁都唔錯

連登仔已解開速龍部隊無號碼的秘密

連登仔已解開速龍部隊無號碼的秘密

其實d黑警係李家超上淘寶淘翻黎

遍地開花

放割席宣言好過啦

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

各有各做
不過主力做一份詳盡清晰既文宣好重要
同埋如果有人一次過印好大量咁之後大家就會醒目識得自動自覺拎去派

21號就係將政府d衰野公佈天下之日

[經典重溫] 警訊介紹醫管局資料如何與警務處分享

醫管局問題都要提

諗得過
借個位宣傳下個PLAN

輕輕一推

[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

作為警員家屬既心聲 請廣傳...

好靚
可以整做牌舉下
但621最好有份好似報紙咁清晰詳盡既野周街派

[終於有信比大家!] 請廣傳 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我連通兩晚頂搵資訊比大家的

掂喎

政府半年後肯定大搜捕，狂拉示威者

黃之鋒在旺角警署外播放暴警毆打市民影片

黃之鋒幫手

不如播下相關警訊，
節錄下啲垃圾記者會，自打嘴巴 ？

鄺仔爆seed！立會片到李家超口震！

持續抗爭係最難嘅野，但係呢個係成功嘅要點

一定要

認真 揾多d人去晒全部區派報紙
621就係向tvb廢老師奶宣揚政府問題既日子

推

印做banner搞分化😂😂

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

出埋胡志偉個段

612升級之不如大家傾下丫

我想問咁樣解唔解釋到點解速龍無number?

【極高清中信片】求文宣幫手翻譯英文字幕，絕對足夠推上國際

示威者遭催淚彈圍困中信大廈 監警會：情況不理想

幾好 到時可以比記者再報多次 bin c

我曾經係一個輔警，6月13號，我辭左職

如果我係議員我聽住niggachu講野真係會衝上去打尻佢

[大集合] 21號行動文宣 [2]

21號必須企出黎

不割 好重要

【求各位巴打支援！】想整一份報紙621派比廢老師奶，要收集政府暴行！！

【求各位巴打支援！】想整一份報紙621派比廢老師奶，要收集政府暴行！！

求支援！！

【求各位巴打支援！】想整一份報紙621派比廢老師奶，要收集政府暴行！！

我依邊都借個位求支援

強烈建議要加埋佢哋老頂啲推莊片落去俾啲黑警睇下佢哋做緊嘅嘢無老細攬，屌你老母攪到佢哋精神錯亂。

立法會先!

相信大部份人都會係立會集合，但好似冇咩理由留係立法會

btw

【求各位巴打支援！】想整一份報紙621派比廢老師奶，要收集政府暴行！！

求支援！！

我 621 會到

你班友搞還搞。
做咩之前都咨詢下法律意見先，唔好比位人拉你。

警佢老母

要點樣咨詢

片名叫知法犯法

咁實激到啲eq極低的condom仔紮紮跳郁示威者 一舉兩得

Push

快簽

睇佢睇下自己個衰樣都好

可唔可以播埋建制狗無恥實錄

pish

{IIJhb

大消admin係度
有人建議入埋建制啲反骨片
你地有冇確切地方同工具
可以睇下點幫, 同埋最重要我call哂友台幫你宣傳

香港係咪可以拍返齣《自由Hi》 Freedom Hi

舞自由 Desert Dancer 8月28日獻映

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

PUSH!

PISH

push

最好係警校畢業禮係門口派單張同搞放映會

呢個行動我舉腳支持

sor 冇任何確切地方工具，只係尋晚見仲未有明確行動方向所以比d建議同方向大家做野

好似上面巴打講咁最好做好法律諮詢先

我得一丁友，如果覺得依個方法可行要成事既話要靠大家

621

[621]人數與行動的關係

推

yes

訴求字體過細
可被曲解成假訴求 (真搞事)

大家搵大家自己覺得岩用既圖黎用

6月21日行動大整合

pp3 放工過來支持

之峰琴日都係旺角警署播

你睇下參唔參考到

冇問題，各有各做，小心為上

ok。
我搵人brainstorm下
法律個邊都ok
盡幫，但先勿期望
同埋驚搵唔切片

點都好 無論你認唔認同 係勇武定和理非
兄弟爬山 聽日 621 你點都要出嚟
撤回！救人！清算黑警！

我想去呢個 幾點set?

比唔比set screen?警犬暴走咪損失慘重？

佢暴走我地衝叫自衛

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

我試下整先!